中國武漢又多六個人返嚟香港發病 總數67單懷疑肺炎！

多過發源地，改名未

大6冇曬消息，d人是咪已經死曬

留名睇藍絲話係香港傳染比武漢

好似瘟疫公司咁
感染病人：50幾個
死咗嗰幾千萬唔計

屌你老味 今日返大陸做白事
佢話加強檢疫,個撿疫站一個人都冇
得個死人大聲公喺度講
上到架死人高鐵 得我同我老竇戴口罩
最恐怖係國內係冇新聞講肺炎

之前見過張list係有部分後來已經檢到其他病例如甲型流感
呢六十幾個仲有幾多係未知？

無人提出問題咪無問題囉

過完農歷新年就會見真章

［時間囊］春運+高鐵+中國肺炎=全國爆發

咁中国空氣都毒過人,唔一定係中国肺炎黎